有無人女朋友好樣衰？似邊個藝人？

我女朋友好樣衰，個樣幾似tvb個陳康健
我好愛佢但真係唔敢帶佢出去比朋友見

對唔住 忍唔到笑

巴打唔好怕醜一齊呻下

一GOOGLE張圖忍唔住笑咗

巴打你講真？
咁你似邊個 我有d直覺覺得你係樣衰
如果唔係你溝左靚女啦

咪臭係 咁撚厭棄咪分手囉 咁把砲咪溝過靚d囉

屌 我真係走去google

連講都唔俾講

唱歌好撚勁，不過佢勁既片全部比人del曬

我話左我好愛佢啦
同埋我個樣正常，係睇落毒毒地

毒算唔算係正常

唔算

坤哥係正常樣
你係below 定over先

同佢差不多

係真愛😂

女朋友樣衰都要比負評我屌你地老母啦

女朋友似阿mon
不過靚靚

馬德鐘

中意咪得

樓主正垃圾
屌完 上lihkg唱衰條女

屌陳康健

邊有唱衰...痴撚線
你條女樣貌唔討好你都想搵地方發洩下啦

點會有女人會似陳康健, 我想像唔到

你女朋友係男仔既話 我又覺得接受到
女既話 對唔住 真係唔好帶佢出黎

女仔男人樣真係好慘

樂觀咁諗 住陳康健好過似陳健康啦

巴打我認得你
你係咪後悔無比處比現任？

屌你

係呀不過同依件事無咩關係

啲兄弟ig 勁多佢條女啲寫真
又係好似陳康健咁款
睇到好反感unfol左佢
對唔住 我覺得人要有自知之明

如果你覺得同佢結婚
你會後悔既
唔想對佢成世既
快啲放生人地好啲
認真

點解唔靚 你又咁愛佢？
男人唔係第一眼見到順眼先有feel既咩？

我個ex 唔化妝好似啱啱出道嘅入山杏奈

我同佢上網識，唔介意女朋友唔靚
佢所有野都好好，係我自己衰
會驚比人笑

I know that feel bro

男人拖住女朋友 如果醜樣或好肥（160磅以上）係好無面 好樣衰

點帶佢出去見人 見fd 見家長...見親友 帶佢去威...

我識過一個.... 傾左半年..係幾好傾
之後先見面... 出過1次街已經頂唔順...
第2次係應酬.. 第3次就企硬say no
同佢拖手都覺得好樣衰..
比路人笑....咁

之後say完 no
佢既臭性格就爆發哂出黎
好彩無心軟...

我女朋友心地好好同對我好好架
不過其他完全同意
成日覺得路人會笑我

我女朋友似佢

帶你女人化妝
唔建議去專櫃化妝
你$200左右請個新娘化妝師上門幫女友化妝
通常化妝師有假眼睫毛提供
你去莎莎買雙眼皮貼 到時比化妝師用

p.s. 我自從當年謝師宴比化妝師化完之後先知自己可以變到咁靚 從此學會化妝

( Show Blocked User - 義和b )

左邊唔差啦..講真
我驚我咁做佢會以為我嫌佢樣衰

無 女友似一個AV女優

拿 教你啦
搵一次話⋯ bb我帶你去一間高級西餐廳
（呢樣你自己發掘 有啲餐廳看似好高級 但唔會太貴）
我已經幫你預備晒所有野喇
book埋化妝師上樓
你另外幫佢買條裙仔返來
（當年我啲同學仔係h&m買謝師宴裙 平）

無女人唔鍾意扮靚同埋有驚喜

我答得好用心 希望你唔係假膠欺騙我感情

我女朋友似林鄭.... 月. 後生版.....

咁咪仲好唔驚俾帽你

學到野
cap低左遲d試下先
真係好多謝巴打，我真心架唔鍾意扮假膠